加泰示威者寄語香港人「要為自由而戰」

當初話呢場集會好鬼既人 你地會唔會覺得shame

為人民幣而戰

香港人從來都係自私自利！

加泰人都要加油！！

仲要唱埋榮光歸香港

Fight for freedom

國際關係師話係就係啦

國際關係師

大家都要靠外國勢力
佢地靠共狗
我地靠西方 反共狗
到底互唔互撐好

仲講國際關係人地美國佬都係為自己咋
理閪你集會幾多人咩

外國一樣有人撐加泰

真係睇清香港人有幾仆街